[集思] 有咩cert易考又有用，大路之餘又幫助搵工?

磚：

MOS: Microsoft Office Excel 2016 Core
MOS: Microsoft Office Excel 2016 Expert

(個人認為精excel對好多番office既工都好有用。而且唔難，溫text book一個月都可以拎到張cert。)

車牌1, 2

(有車牌可以增加好多工作機會，上位都易啲，同埋學幾個月就得)

Ielts

(for學生用。Ielts高分對搵intern同埋grad job有幫助，證明自己英文能力，cv靚仔啲)

大家仲有咩建議 歡迎提出

開錯台

請轉台